屌你老母 燈撚夠未？

成日講邊隊輸就抄全post名 次次都會燈 最後就抄名 可唔可以放過克羅地亞

你咁諗係因為你淨係見到抄名既post 估中個d已經沉哂底